猜迷

行過見到

It狗

我都覺得係狗

答野喇屌你

答咗啦屌你

再答喇屌你

再答咗啦屌你

屌我知啦！
係海狗

錯！

生宵呀

我唔係答緊猜迷

唔對題

開估呀屌你

開啦開啦！

虎 苦

例排開估要成個月先開得成